\documentclass[14pt]{extreport}

% ПОДКЛЮЧЕНИЕ ПАКЕТОВ.
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{caption}			% Настройки подписей для флоатов.
\usepackage{enumitem}			% Настройки список и их элементов.
\usepackage{etoolbox}			% Всякие прикольные хелперы для конфигурации.
\usepackage{fancyhdr}			% Настройки нумерации страниц.
\usepackage{float}				% Всякие приколюхи для флоатов.
\usepackage{fontspec}			% Настройки шрифтов.
\usepackage{geometry}			% Настройки геометрии страницы.
\usepackage{graphicx}			% Графика и вообще это все.
\usepackage{indentfirst}  		% Красная строка первого абзаца в разделе
\usepackage{lipsum}				% Dummy текст.
\usepackage{polyglossia}  		% Мультиязычность.
\usepackage{xltabular}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcase}     		% Преобразование к верхнему регистру
\usepackage[explicit]{titlesec}	% Настройки заголовков.
\usepackage{tocloft}			% Настройки оглавления документа.
\usepackage{setspace} 			% Промежуток между строками
\usepackage{longtable}
\usepackage{listings}
\usepackage{minted}
\usepackage{chngcntr}           % нумерация фигур и прочих флоатов
\usepackage[bibstyle=numeric,sorting=none]{biblatex}
\usepackage[hidelinks,breaklinks]{hyperref}
\usepackage{url}

% Сделаем элементы TOC ссылками
\hypersetup{linktoc=all}

% НАСТРОЙКИ ЯЗЫКОВ.
\setmainlanguage{russian}
\setotherlanguage{english}

% НАСТРОЙКИ ШРИФТОВ И ОТСТУПОВ.
\setmainfont{Times New Roman}
\setmonofont{Hack}
% \setmainfont{Liberation Serif}
% \setmonofont{Liberation Mono}
\newfontfamily\cyrillicfonttt{Hack}

% Полуторное расстояние между строками.
\onehalfspacing

\setcounter{biburllcpenalty}{7000}
\setcounter{biburlucpenalty}{8000}

\DeclareFieldFormat{labelnumberwidth}{#1)}
\DeclareFieldFormat[online]{title}{Сайт <<#1>> [Электронный ресурс]}
\DeclareFieldFormat[online]{url}{
    Режим доступа:\\
    \href{#1}{\nolinkurl{\thefield{urlraw}}}, свободный}
\DeclareFieldFormat[online]{urldate}{Дата обращения: #1}
\renewbibmacro*{url+urldate}{%
  \usebibmacro{url}%
  \newunit
  \usebibmacro{urldate}%
}
\urlstyle{same}

% ------------------------------------
% НАСТРОЙКИ ГЕОМЕТРИИ СТРАНИЦЫ.
%
% Каждая страница должна иметь одинаковые поля: размер левого поля
% – 30мм, правого – 15 мм, верхнего и нижнего – по 20 мм, без рамки. 
%

\geometry{
	a4paper,
	top=20mm,
	bottom=20mm,
	left=30mm,
	right=15mm
}
%
% ------------------------------------

% ------------------------------------
% НАСТРОЙКИ СПИСКОВ
\makeatletter
    \AddEnumerateCounter{\asbuk}{\@asbuk}{м)}
\makeatother
% \renewcommand{\labelitemi}{-}
% \renewcommand{\labelitemii}{-}
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii})}
\setlist{
  nolistsep,
  labelindent=\parindent,
  nosep,
  topsep=0pt
}
%
% ------------------------------------

% НАСТРОЙКИ ПОДПИСЕЙ.
% Настройки для всех.
\captionsetup{
	labelsep=period,
    % figurewithin=none,
}

% Настройки для таблиц отдельно, потому что требования для них
% писал какой-то ебанутый. 
\captionsetup[table]{
	labelsep=none, % Чтобы сразу был перенос после "Таблица X".
	justification=centerlast, % Центрирование последней строки подписи.
	singlelinecheck=off,	% Отключаем центрирование однострочной подписи.
    tablewithin=none
}

% \setlength{\parskip}{6pt} % Расстояние после окончания абзаца.
\setlength{\parindent}{1.25cm} % Красная строка.

% 12пт для таблицы и однострочный интервал.
\AtBeginEnvironment{table}{\singlespacing\small}


% делаем так, чтобы у фигур была нумерация по главам
% \counterwithin{figure}{chapter}
% \counterwithin{table}{chapter}

% Магия связанная с нумерацией страниц.
% \pagestyle{fancy}
% \fancyhf{}
% \fancyhead[C]{\thepage}
% \fancyheadoffset{0mm}
% \fancyfootoffset{0mm}
% \setlength{\headheight}{17pt}
% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
% \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
% \fancypagestyle{plain}{ 
%     \fancyhf{}
%     \fancyhead[C]{\thepage}
% }

\fancypagestyle{appendixa}{
    \fancyhf{}
    \fancyhead[R]{Приложение А}
    \setlength{\headheight}{17pt}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \fancyfoot[C]{\thepage}
}

\fancypagestyle{appendixb}{
    \fancyhf{}
    \fancyhead[R]{Приложение Б}
    \setlength{\headheight}{17pt}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \fancyfoot[C]{\thepage}
}

\fancypagestyle{appendixc}{
    \fancyhf{}
    \fancyhead[R]{Приложение В}
    \setlength{\headheight}{17pt}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \fancyfoot[C]{\thepage}
}

% Конфигурация отображения заголовков.
\titleformat{\chapter}[block]
    {\filcenter\MakeUppercase}
    {\textbf{\MakeUppercase{\chaptertitlename} \thechapter.} \MakeUppercase{\textbf{#1}}}
    {8pt}
    {\bfseries}{}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{-1em}{12pt}

\titleformat{name=\chapter, numberless}[block]
    {\filcenter\MakeUppercase}
    {\MakeUppercase{\textbf{#1}}}
    {8pt}
    {\bfseries}{}

\titleformat{name=\section, numberless}[block]
    {\filcenter\MakeUppercase}
    {\MakeUppercase{\textbf{#1}}}
    {8pt}
    {\bfseries}{}

\titleformat{\section}
    {\filcenter}
    {\thesection. \MakeUppercase{#1}}
    {1em}{}
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{12pt}

\titleformat{\subsection}
    {\filcenter}
    {\MakeUppercase{#1}}
    {1em}{}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{10pt}{12pt}

% Магия для оглавления.
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hspace{0.38\textwidth} \bfseries\MakeUppercase}
\renewcommand{\cftchapfont}{\normalsize \MakeUppercase{\chaptername} }
\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

\renewcommand{\cftchapaftersnum}{.}
\renewcommand{\cftsecaftersnum}{.}
\renewcommand{\cftsubsecaftersnum}{.}

\DeclareCaptionLabelFormat{b}{Рис. Б.#2}

\setlength{\cftsecindent}{0.25cm}
\setlength{\cftsecnumwidth}{1cm}
\setlength{\cftsubsecindent}{0.5cm}
\setlength{\cftsubsecnumwidth}{1.25cm}
\setlength{\cftbeforetoctitleskip}{-1em}
\setlength{\cftaftertoctitleskip}{0pt}

\makeatletter
\patchcmd{\l@chapter}{\cftchapfont #1}{\cftchapfont \MakeUppercase{#1}}
\makeatother

\makeatletter
\let\l@chapterstar\l@chapter
% \patchcmd{\l@chapterstar}{\cftchapstarfont #1}{\cftchapstarfont \MakeUppercase{#1}}
\patchcmd{\l@chapterstar}{\cftchapfont}{\cftchapstarfont}{}{}% Insert starred chapter font
\makeatother

\makeatletter
\patchcmd{\l@section}{\cftsecfont #1}{\cftsecfont \MakeUppercase{#1}}
\makeatother

\makeatletter
\patchcmd{\l@subsection}{\cftsubsecfont #1}{\cftsubsecfont \MakeUppercase{#1}}
\makeatother

\newcommand{\cftchapstarfont}{\normalsize}

% Тип колонки для tabularx.
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{R}{>{\raggedleft\arraybackslash}X}

\input{title}

\setminted{
    fontsize=\footnotesize,
    tabsize=2
}
\renewcommand{\listingscaption}{Программный код}